警世 天才科學家對中國人的神斷

「中國人吃東西都不坐在椅子上，而是像歐洲人在森林裡放鬆時蹲著，所有事情都悄然且平穩地發生，連這邊的兒童都表現得沒有精神，看起來很呆板」。

「中國人若取代其他種族將會是一種遺憾，對我們而言光想就讓人有說不出的淒涼感」；

愛因斯坦

推

拯救

魯迅描述支那人深入啲

愛因斯坦係科學家，我地要科學D

一文一理

In Hong Kong

• He quotes Portuguese teachers who say, “The Chinese are incapable of being trained to think logically and that they specifically have no talent for mathematics.”

• He adds: “I noticed how little difference there is between men and women; I don’t understand what kind of fatal attraction Chinese women possess which enthralls the corresponding men to such an extent that they are incapable of defending themselves against the formidable blessing of offspring.”

佢咪一樣有笑鳩香港人 根本就係racist bitch

source:

咁嗰陣啲中國人個個都係河北農民咁款，外人咁睇你唔奇怪呢

如果講既係事實有咩問題

歧視即係講真感覺

要攪清楚，好多中國人都唔承認自己係人類
所以用歧視黎形容係唔正確

又係嗰啲假名人語錄？

胡適話過唔好相信愛因斯坦

你就假 善用GOOGLE啦

做咩咁怕愛因斯坦講事實

冇用奶共google好耐

APPLE同GOOGLE 都奶，你用電話?

youtube影響手足收入
你好意思叫人用google

仲要搵google做reference
中學生？

如果要去到咁既層次，android 都唔用得WO。
APPLE更加係啦。

佢似無知多過racist。

中國人玻璃心碎點會想聽真話

上年的新聞就有講，愛因斯坦遊歷完東亞幾個地方，日記上對日本就讚對支那就彈。無知？Racist？事實上果陣時支那就係低劣，其實到依家都仲係

果個年代中國人確實極少出數學家/科學家喎
照咁睇，佢咁評論都唔係冇道理

「中國人若取代其他種族將會是一種遺憾，對我們而言光想就讓人有說不出的淒涼感」；

內蒙, 西藏同新彊就係例子,
內蒙已經冇左自己既語言同文化, 成個民族俾漢族同化左
西藏冇左自己既宗教自由
新彊維族仲慘, 被中國人逼去強制洗腦

俾中國繼續強大落去, 中國會繼續同化, 吞併其他民族

仲有冇多啲

猶太人學人種族歧視

如果全世界變晒班生食蝙蝠青蛙有傳染病周圍噴口水既生番 諗下都覺得癲

Racist你咪racist你
No problem

睇到厭。。

但其實個個年代好多猛人。第一代既梁啓超，嚴復，辜鴻銘。到之後既胡適，梁思成，張君勵，羅隆基。香港既何啓，伍延芳。係少數學人材既，但有個華羅庚。

俾人笑鳩仲引以為豪

First man of the world

愛恩斯坦係咁岩旅行經過支那已經睇得咁通透

同埋對於西方人黎講，以前中國人d衣著真係會令佢地分唔到男女，因為件衫太闊無曲線可言

但係其實日本都比人racist過，你睇佢地去巴黎和會就知。奶曬鞋底都無著數

笑你咪笑lol
死五毛

19年dse

你笑鳩緊自己

定你唔識睇我個條source嘅英文

睇完佢講咩野再笑都未遲

揾嘢嚟拗啫佢

笑你呀

咁即係你用緊iphone定android，照你咁講apple連反送中都下埋架，唔應該用apple啲野，定巴打你用緊window phone?

橫掂都係冇命 你諗住坐以待斃？

Duckduckgo

好撚慘 傻撚左
笑啦笑啦 當係笑我啦 我認係我係香港人俾佢笑啦
你唔好咁大壓力住先

愛因斯坦只係一個商人（最撚刻薄嗰隻）

仲有滿文都收左皮

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
團博獨立
東突厥獨立

學醫係救唔到中國人
By 魯迅

你係咪搞錯咗愛迪生

未收架，不過瀕危，除非你做歷史研究如果唔係唔會學。同藏文一樣

抵鬧喎

真㗎 係愛因斯坦旅行日記記載 好似兩年前公開嘅
上面都有巴絲post 咗New York Times 條link你入去睇吓

tui

唔知邊度racist

中國當時真係封建到仆街
睇返嗰段時期嘅文學就會了解到呢個民族有幾劣等
劣係其次
最大特色係人與人之間嘅關係唔係主就係僕
婚姻係交易、生仔係投資、讀書係考功名

愛因斯坦講得好應
幾千年文化一向都係無乜邏輯思考訓練
文學、醫學、八股文，中國哲學
好多都係空話連篇、唔具體

咁西方哲學同數學都唔具體既

最慘喺條街度行嘅唔係呢班人呢

咁精英係少數既。同呢個世界得一個愛因斯坦一樣。

我都咁話 了解中國人到極點
仲有篇講中國人鐘意聽好說話自欺欺人

愛因斯坦嘅旅遊日記 將當日遠東旅遊嘅所見所聞、個人觀察丶觀感作記錄 其實係私人日記 早兩年先俾大學公開 當日公開都有啲嘩然 因佢立場俾人感覺係左翼 但私人日記就寫呢啲

push

所以咪引發大東亞共榮圈咯

唔係游泳健將咩？

嗰個係愛迪生

應該唔係好關事，以我所知日本對亞洲個想像係打完甲午已經開始。

記得依個係近年新聞 本日記仲有賺日本人 所以應該唔係racist

好彩仲有個外蒙，仲要係民主總統制

冇真普選 ?

咁港獨

冇得港獨 ?
咁攬炒一齊冚家產死

都係聽啲歷史專家講

南蒙古
吐蕃（圖博）
回鶻（維吾爾）